呢個時勢仲係地鐵隨地剪指甲

究竟啲人點解可以咁無公德心 指甲幾多細菌

影相有咩用，埋去同佢講呀嘛

行埋去飲水唔小心倒瀉啲落佢到，小朋友又唔小心感冒

影上黎想點？

搵人起底再同佢講咁做唔岩？
咁點解唔直接D, 你上去屌鳩佢先？

呢個時勢樓主仲等網絡公審？

地鐵本身就係垃圾，入去車廂屙屎都抬高咗佢